一個限聚令就可以令支共為所欲為

港豬已經用限聚令/肺炎做藉口
話抗爭活動等完曬先一次過爆出離
咁問題黎啦 宜家支共明顯想直接封埋垃圾會條路
到底封完之後所謂抗爭（35+）仲做唔做到